隔離屋大陸佬成日食煙 有咩辦法對付

隔離屋個大陸佬成日食煙

煙咪攻哂入我間屋

同管理處講過都冇用

有咩辦法對付

擺部風扇喺個窗度

same here 佢走出走廊食d煙味都攻入我屋企

報狗話佢夜晚成日嗌口號

話佢分裂國家

嘥我電費 但係又對佢絲毫無損

公屋？私樓？

d 大陸佬真係好撚仆街

搭佢膊頭

私樓租租

響窗邊點香

插支大香係門口攻返佢

係走廊道屙屎

dd要一齊攬炒

日日係屋企炒辣椒 用風扇吹去佢度

唯有搬私樓甚至公屋係可以自己屋企食煙喎………不過支那人多數食私煙………

今日有冇見到佢門貼有光時文宣
有就快啲報狗

痴文宣貼落佢窗 影相 報狗

我都唔想攪事 但係日日喺屋企食2手煙真係好痛苦

食煙食上癮，令佢嘅負面價值變正面價值，令佢蝕比你

依的工人含家剷黎

習近平一早戒煙了，難道你還有理由抽煙嗎？

燒艾草定向吹番過去

唔洗搬屋既 你自己都食埋一份咪得

燒紙吹翻過去